如果整個新deadline做824

啱啱睇左呢個講關於就set deadline既post

其實點解大家放棄左deadline?

其實講得好啱 最近我地好似失左主導權 而且冇目標 對我地黎講都唔好 會甩焦

如果死線係824
暑假完結前又可以多d人
跟住如果要升級 又可以有足夠時間比大家籌備下一個行動 九月罷工/課

大家點睇？？

推

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

機場見

自推

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

推 九月一前要有死線

推！！！！

大家係咪唔記得左五大訴求?

推....

岩
824要做死線 830全面升級
因為9月1日係侵仔加維尼關稅到25%既大日子
全面升級：七區集會、罷買、交一蚊稅

認同請推POST

Deadline 應該set係星期一晚 (26-8-2019)，因為行政會議逄星期二開會，通常會扑咪。

七區可以轉吓做其他地點

OK,
咁樣824 825都可以有活動?
又OK喎

正皮左自己個POST

求幫推 一齊集思廣益

香港人真係好忙呀!!!

推呀!!!

加埋不合作運動免費地鐵西鐵有無得諗

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

抗戰到底

824 死線推

上次七區集會係屯門大埔沙田荃灣黃大仙旺角金鐘
呢次要搵易守難攻既地區

推!!

不合作係咪應該用黎做824 825 之後既升級行動?
咁樣可以谷高D民怨?

即係 826 係死線
824 825 係活動日!!!

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

咁樣金鐘可以cut
我一直覺得金鐘難守
不過佢又真係對準政權

推呀

金鐘同旺角其實都要CUT
因為班狗玩到熟哂

係囉... 仲有冇其他可以代表到金鐘既地方....? 中環係咪都好難守?

一齊幫手推

其實set 過幾次死線，都無咩實際作用， 嚇唔到鬼，除非一下子升級到全民武裝發親夢都幾萬人拎武器換命，咁樣先有用， 如果唔係都係當你吹bb, 但係目前又未到程度開發呢個buff,

定係搵尖沙咀遊客區攬炒

下次七區集會要瞄準中聯辦同鳩鐵站
西環 尖沙咀 黃大仙 天水圍 沙田
九龍塘地理位置如何

中環點都比金鐘好嘅 至少有兩個站走添

其實我諗緊不如癲到去羅湖搞點睇

係 其實都有少少預左政府係WTF..
但係唔SET既話 又驚冇乜目標搞到大家一盤散沙咁

<<唔係WTF, 係WFC

九龍塘？入又一城咩

Push

要 set deadline

不過要目標㗎

推...

咪五大訴求＋雙普選

可以名正言順算級 , 出師有名

仲要又一城之外都冇地方比我地避

其實我覺得可以帶出多d 政府問題出黎做訴求或控訴， 例如虧空外匯庫房俾大陸，仲有好多好多既問題都係出自政府身上， 可以每次發都帶出唔同主題 mix 5大訴求， 無必要跟7婆節奏， 我地自己帶返節奏
0
0

求幫推

btw 824點定出黎?

另一方面亦可以俾所有人知， 我地指出政府好多解決唔到既問題，所以不斷發夢都係合理，如果次次主題唔同都俾狗reject, 佢地都好難兜

再推

問題係大部分人無諗住開發呢個buff

CITY?

當俾條線俾大家做宣傳做準備下一波行動囉

所以由我地開始, 只要有人拋個正確意念就會有人跟.
況且成個6月我地都係咁樣主導成個運動, 成效有眼見

可以再近d
24日太遲
兩個星期內共產黨足以消耗哂民氣

黃大仙其實我都覺得場地有啲細
牛頭角公園比黃大仙廣場好 喺站隔離啫

沙田屯門可以一樣啦

仲有各區遊行呀 未完晒

幫推

諗住如果要升級又(可能)可以升做9月既罷課
而且8月暑假未完又可以多D人出黎

擔心遲得濟

係咪全部都易過金鐘

但係下個星期又有其他遊行
分薄左人力對我地會唔會唔係太好?

歡迎討論 認同請幫推

係。

搞大三罷要時間

搞三罷要時間儲氣
同埋中間有遊行
824SET死線
830搞大佢

大家係咪未起身?

新七區集會：
尖沙咀、西環、黃大仙、沙田、葵芳、將軍澳、屯門

有人肯定問將軍澳孤島黎點搞
但係我想講呢個區出哂名結界黎 入面成個迷宮咁
連記者都讀錯地名
外區狗一定會蕩失路